獨撚台北

嚟緊4日起台北
有冇巴絲出黎一齊打邊爐

我15~19毒遊台北打邊爐壽司燒肉都ok

想問月底新年係咪冇嘢玩？

無

宜家自己人個都冇野玩

一個人

台北本身都冇咩野玩同睇（第一次去唔計）

留名跟進

加我 line id: ay667

有無聽日台北出黎玩

仲有冇巴絲係台北
現在0120，係酒店做嘢做到有啲悶

I thoroughly recommend dining in Taipei Ju Hotel. The restaurant there has an unusual menu. It offers a buffet breakfast and a menu of three courses. It serves a buffet lunch and a three course set menu. For supper there're a buffet supper and a choice of menu. I chose a vegetable dish from the menu whereas my cousin ordered beef served with onions from the menu. The inside of the beef is raw while the outside is cooked. Onions can be eaten raw or cooked. Its cafe also has an.excellent menu. I have a lunch reservation for three people at the cafe for quarter to one next.saturday.